Lonely Planet揀咗深圳做全球最佳旅遊城市第二名！

Source:

In second place is Shenzhen in China, which neighbours Hong Kong. Known as China's Silicon Valley, this high-tech city has super-tall skyscrapers (the 599m tall Ping An Tower is the fourth tallest in the world) as well as a booming arts scene – the Shekou harbour neighbourhood was the location for the pioneering Design Society, the V&A's first international outpost. The city gets a new link with Heathrow this month.

鬼佬都要去深圳
去飲喜茶食海底撈

香港同深圳都唔應該去

睇黎深圳比左唔少禮

快d 叫d 蝗去番佢地自己地頭